[
    {
        "id": 0,
        "src": "https://rabies135.s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/official/vr/Vi1.mp4",
        "poster": "",
        "title": "1",
        "questions": [
            {
                "id": "q1",
                "question": "วัคซีนหลังกัดฉีดกี่เข็ม",
                "options": [
                    "1 เข็ม",
                    "2 เข็ม",
                    "3 เข็ม",
                    "4 เข็ม"
                ],
                "time": 148.8,
                "correct_answer": "4 เข็ม"
            },
            {
                "id": "q2",
                "question": "โรคพิษสุนัขบ้ามีชื่อทางการว่า",
                "options": [
                    "Rabies",
                    "Covid",
                    "Boot",
                    "Marcro"
                ],
                "time": 182.4,
                "correct_answer": "Rabies"
            },
            {
                "id": "q3",
                "question": "สัตว์ที่ติดโรคพิษสุนัขบ้าได้",
                "options": [
                    "ลิง",
                    "กระต่าย",
                    "ไก่",
                    "นก"
                ],
                "time": 206.4,
                "correct_answer": "กระต่าย"
            },
            {
                "id": "q4",
                "question": "สุนัขบ้าประเภทดุร้ายมักมีอาการอย่างไร",
                "options": [
                    "ไล่กัด",
                    "วิ่งไปทั่ว",
                    "นั่งนิ่ง",
                    "ง่วงนอน"
                ],
                "time": 271.2,
                "correct_answer": "ไล่กัด"
            },
            {
                "id": "q5",
                "question": "สุนัขบ้าประเภทเซื่องซึมมักมีอาการอย่างไร",
                "options": [
                    "ไล่กัด",
                    "กินของแปลก",
                    "ขู่",
                    "ง่วงนอน"
                ],
                "time": 312,
                "correct_answer": "กินของแปลก"
            },
            {
                "id": "q6",
                "question": "อาการระยะแรกคือข้อไหน",
                "options": [
                    "เป็นไข้",
                    "เห็นภาพหลอน",
                    "เหนื่อยง่าย",
                    "หัวใจล้มเหลว"
                ],
                "time": 328.8,
                "correct_answer": "เป็นไข้"
            },
            {
                "id": "q7",
                "question": "อาการระยะประสาทคือข้อไหน",
                "options": [
                    "เป็นไข้",
                    "เห็นภาพหลอน",
                    "เหนื่อยง่าย",
                    "หัวใจล้มเหลว"
                ],
                "time": 363.6,
                "correct_answer": "เห็นภาพหลอน"
            },
            {
                "id": "q8",
                "question": "อาการระยะโคม่าคือข้อไหน",
                "options": [
                    "เป็นไข้",
                    "เห็นภาพหลอน",
                    "เหนื่อยง่าย",
                    "หัวใจล้มเหลว"
                ],
                "time": 374.4,
                "correct_answer": "หัวใจล้มเหลว"
            },
            {
                "id": "q9",
                "question": "เมื่อถูกสุนัขกัดทำอย่างไรเป็นอย่างแรก",
                "options": [
                    "ปล่อยไว้",
                    "เรียกรถพยาบาล",
                    "โทรหาแพทย์",
                    "ล้างแผล"
                ],
                "time": 432,
                "correct_answer": "ล้างแผล"
            },
            {
                "id": "q10",
                "question": "วิธีไหนคือวิธีที่ป้องกันไม่ให้สุนัขติดเชื้อพิษสุนัขบ้า",
                "options": [
                    "ฉีดวัคซีนป้องกัน",
                    "โทรหน่วยงาน",
                    "นำสุนัขมาอยู่แต่ในบ้าน",
                    "ไม่สัมผัสสุนัขจรจัด"
                ],
                "time": 450,
                "correct_answer": "ฉีดวัคซีนป้องกัน"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1,
        "src": "https://rabies135.s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/lepto/vr/Vi1.mp4",
        "poster": "",
        "title": "2",
        "questions": [
            {
                "id": "q1",
                "question": "โรคฉี่หนูมีศัพท์ทางการว่า",
                "options": [
                    "Lepspirosis",
                    "Covid",
                    "Rabies",
                    "Marcro"
                ],
                "time": 78,
                "correct_answer": "Lepspirosis"
            },
            {
                "id": "q2",
                "question": "ปัสสาวะหนูที่เป็นเป็นโรคมักปนเปื้อนในบริเวณไหน",
                "options": [
                    "พื้นที่แห้ง",
                    "พื้นที่เย็น",
                    "พื้นร้อน",
                    "พื้นที่เปียก"
                ],
                "time": 83.4,
                "correct_answer": "พื้นที่เปียก"
            },
            {
                "id": "q3",
                "question": "มนุษย์ติดโรคฉี่หนูได้กี่ทาง",
                "options": [
                    "1 ทาง",
                    "2 ทาง",
                    "3 ทาง",
                    "4 ทาง"
                ],
                "time": 188.4,
                "correct_answer": "2 ทาง"
            },
            {
                "id": "q4",
                "question": "ผู้ที่เสี่ยงติดเชื้อทางตรงคืออาชีพใด",
                "options": [
                    "ชาวนา",
                    "คนงาน",
                    "ตำรวจ",
                    "สัตวแพทย์"
                ],
                "time": 202.8,
                "correct_answer": "สัตวแพทย์"
            },
            {
                "id": "q5",
                "question": "ผู้ที่เสี่ยงติดเชื้อทางอ้อมคืออาชีพใด",
                "options": [
                    "ชาวนา",
                    "คนงาน",
                    "ตำรวจ",
                    "สัตวแพทย์"
                ],
                "time": 260.4,
                "correct_answer": "ชาวนา"
            },
            {
                "id": "q6",
                "question": "โรคฉี่หนูมีระยะการเป็นกี่ระยะ",
                "options": [
                    "1 ระยะ",
                    "2 ระยะ",
                    "3 ระยะ",
                    "4 ระยะ"
                ],
                "time": 304.8,
                "correct_answer": "2 ระยะ"
            },
            {
                "id": "q7",
                "question": "ระยะแรกมีอาการคล้ายอะไร",
                "options": [
                    "โรคไข้หวัดใหญ่",
                    "โรคไข้เลือดออก",
                    "โรคหวัด",
                    "โรคเบาหวาน"
                ],
                "time": 318,
                "correct_answer": "โรคไข้หวัดใหญ่"
            },
            {
                "id": "q8",
                "question": "ระยะสองมีอาการอย่างไร",
                "options": [
                    "เยื้อหุ้มสมองอักเสบ",
                    "มีไข้",
                    "ตัวร้อน",
                    "อาเจียน"
                ],
                "time": 330.6,
                "correct_answer": "เยื้อหุ้มสมองอักเสบ"
            },
            {
                "id": "q9",
                "question": "หากติดโรคฉี่หนูควรรับประทานยากี่วัน",
                "options": [
                    "1 วัน",
                    "2 วัน",
                    "3 วัน",
                    "5-7 วัน"
                ],
                "time": 425.4,
                "correct_answer": "5-7 วัน"
            },
            {
                "id": "q10",
                "question": "เมื่อต้องการออกไปในที่-ที่มีน้ำขังควรป้องกันอย่างไร",
                "options": [
                    "กินยา",
                    "ไม่ต้องป้องกัน",
                    "ล้างมือ",
                    "สวมรองเท้าบู๊ท"
                ],
                "time": 453,
                "correct_answer": "สวมรองเท้าบู๊ท"
            }
        ]
    }
]